其實嗰啲乜撚嘢和你lunch有咩用？

中環， 九龍灣， 觀塘班和理非真係好撚勁， 日日和你lunch

即係呢啲咁嘅gap野，我唔喺嗰頭返工真係撚知你咩事咩，搞左幾多日話？我今日見到上面個post先知
搞埋哂呢啲廢野邊有noise架，慳返啖氣啦！

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1

運動已完，大家請接受現實 - #1

請立即停止黎明行動！ - #1

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1

意見及舉報：

人地鍾意和你lunch關你鬼事
拉

拉

和你唱會有用D，士氣好緊要

其實真係冇用.....政府係當我地係小丑咁睇，你地話我係五毛都係咁講，對成件有幫助

唔關架你哋鍾意成班人約埋一齊行街，冇野架
影響唔到我，更加影響唔到經濟同政府

對成件事冇幫助

兄弟爬山各有各做
唔想運動沉都要平時互相增加士氣

保持運動熱度係非常重要

根本就係，呢啲咁嘅濕星野班高官真係提都費撚事提（可能佢哋根本唔知）

啱呀，拉。

agger
又黎冇用論
大家小心

冇人約你行唔抵得？

fail左呀拉多次唔該

起下佢底都知咩事喇

又係五毛失敗撚
拉

我太大意冇睇到添sor

第2個回覆咪起埋比你睇LO

唔洗理佢地
我同你一齊堅持到煲底見
唔洗覆我啦

起底

Blocked

你個人生存都冇用啦
又唔見你去死?
block

blocked

人哋外國Twitter 成日都Share呢啲片, 你同我講有咩用?

起底
blocked

今日觀塘手足匯合九龍灣手足

增加士氣

你想班西裝友OL lunchtime落中環出火魔法?

士氣大大提高 連日和你lunch 熱度未減
點解冇用 keep住度火

善用不推文啦

已blocked，bye

乜都冇用 你返屋企打飛機啦

兄弟爬山

踢波都唔係淨係比賽先踢啦 平日已經要練定

連登越嚟越多藍絲

保持熱度

講事實

你屌得咁起勁 證明有用 驚呀？

人地行街關你撚事

鬼
拉

Morning sir

遊行冇用
投票冇用
唱歌冇用
摺紙鶴冇用
打又唔夠人哋打
外國唔會幫手

幫樓主家人上香有用d

拉

KEEP 民氣

hi 三毛狗，你縮返入你老媽個閪就最有用
拉

其實你開呢個Post有咩用？
人哋食飯出嚟行關你咩事

Morning 蛇

係商業區做絕對有用
我地絕對唔係no stake

佢影響到你特登開個post出黎話影響唔到你？

樓主次次出文都只係放負，又成話無活動，依家有活動佢又話無用

其實同14年嘅鳩嗚團無咩分別

坐係到開post做下冷氣軍師先有影響力

話咗兄弟爬山, 各自努力
人地做咩都好
你唔參加咪算
關你撚事咩

專業五毛嚟，起底

屌你都廢事

挑，你咁講，罷工夠淨係威脅到老細威脅唔到政府啦，咁你又唔話罷工無用？

兄弟爬山，不割

出乜撚嘢post 慳返啖氣死返大灣區啦

一起底就知係飯民打手

條友係敵人

乜9都冇用
你坐喺屋企涼冷氣就會贏

阿sir 同mon po 9 都可以換件衫落去試下跟住唱跟住嗌，唔洗怕醜，做人好過做狗呀

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

屌，樓主你有鴻圖大計咪講出嚟囉

點會冇用 點都會消耗班狗體力

係 冇用的
抗爭左成5個月都未有真普選
和理非影響唔到政府
勇武打唔贏popo同老解
不如早d返屋企訓教
啱唔啱啊傻閪

關你撚事咩

咁你生存都冇咩用啦
你唔撚講野我都唔知有你既存在

我諗點都好過你坐冷氣房開post既

裝修啦，周街神獸

食飯都唔得呀?

乜撚無用？乜都有用！淨喺斎講就無用

咁咩都唔好做囉，上連登話好憤怒

拉blocked

我從來唔喺果幾頭番工, 個個lunch都有睇Live和佢地lunch
係手足無理由唔知
有facebook更加好易follow一兩個網媒
生命麵包單野, 和你Lunch手足又跟到好貼咁串鳩番班狗
今日有長沙灣荔枝角和你lunch, 睇record尋日開始吹風, 我今朝先收到消息
我都知啦
係咪你消息太封閉先乜都唔知咋? 呢個年代又唔係用飛鴿傳書

又有件垃圾浦頭

屌你老母

防止自己公司被裝修

Keep住運動嘅熱情